---
title: Konfigurationsdateien zum abkupfern
date: 2011-06-30T07:32:00+0100
categories:
- OSBN
- Allgemein
tags:
- Konfigurationsdatei
- Linux
slug: konfigurationsdateien-zum-abkupfern
---
Ich bin mal wieder auf ein Projekt gestoßen, dass es meiner Meinung nach wert ist, dass man dafür die Werbetrommel rührt. Dann fange ich mal damit an.

Smörebröd smörebröd, röm töm töm töm...

Unter [http://dotshare.it](http://dotshare.it "http://dotshare.it") hat man seit ein paar Tagen die Möglichkeit Konfigurationsdateien zu diversen Linuxpaketen wie der ZSH, conky oder vim anzusehen und somit abzukupfern. Oder man kann auch seine eigenen Konfigurationsdateien zur Verfügung stellen. Auch wenn es so eine Seite schon einmal gab (komme nur leider nicht auf die Adresse), so finde ich die Idee gut. Mal sehen wie sich das ganze entwickelt.